冇人提蘋果記者被襲?

尋晚民間記者會講左個宣言 轉頭就發生
支共自打嘴巴

兇徒裝扮 黑衣 安全帽

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

屌

係咪李詠希

睇相似短頭髮女記者

我都覺得古怪
尋晚蘋果彈左幾次話記者遇襲 跟住即刻上連登睇下有冇人討論 點知仲係大量嘅神探扮柯南post

Push

推

大家估唔估到幕後黑手係邊個？

顯而易見

幕後個仆街都唔駛揾幾條躝癱扮黑衣人行兇呀？想乘機老屈